有無手足試過幫人打飛機？(//∇//)

想試下 但唔知點開口😳😳

連登大把gay巴俾你試

含得

可唔可以幫你打？

Tg？

好大好硬

麻油

LM

其實點會無試過

可唔可以分享下

我試過 仲有幫人含

有咩咁特別要分享，邊個未試過

留tg

我未試過

條鳩大唔大碌

打飛機就冇試過
不過同兄弟去旅行食下催情朱古力互含就梗架啦

大同細都試過
大碌 個口會好攰
可能我經驗少..